有冇人覺得公屋富戶好慘？

我覺得係抵死， 自己有錢既時候唔居安思危， 利用緊公共資源以為係老馮， 佢哋既思維係從來無話不如我自力更生去擁有一個真正屬於自己嘅單位， 讓返間公屋出畀啲有需要嘅人，只係會話我懶得抽中我， 我死都唔會放手。蘋果日報啲case全部都好牽強， 冇解釋過自己點解早排唔置業。 香港人就係有著數就會攞盡，而家畀啲強國人搶間公屋都係自己攞嚟。

冇人care…

剩係知on9富戶政策會:
大量子女删名，留返廢老仍然在公屋，本來冇綜援都申請埋ㄧ份

删名子女無論佢地租床位or瞓街，都變成籍口，推高出面私樓樓價

置乜鳩業，2047咪又係充公(補錢)

屌你老母呢班仆街淨係識攞着數 仲要講到大條道理咁。

自己交租就交出面既5分1 （都唔知有冇），自己有樓收租就收足100%。

200幾萬身家交二三千蚊租仲有租收咁撚So....仲大大聲話鳩人。知唔知醜呀⋯⋯

趕撚走晒班仆街啱㗎啦⋯⋯